「真核彈文宣」請將文化大革命、大躍進等歷史張貼於連儂牆

你撕就等算你唔承認自己嘅歷史
有本事就撕

輸出到中國來港內地遊客
等佢哋返去一齊反共

等佢哋睇下中共係點，要佢哋愛國唔愛黨

六四屠城嗰啲都要貼

佢地會話89 之後好咗， 所以要貼埋近代

要，絕對要畀佢哋知中共做咗啲咩
喚醒佢哋真正愛國情懷

推

將革命輸入去中國

近年有毒奶粉，高鐵炒車，仲有上海新年人踩人

都要post

畀佢哋知中共做過咩

佢哋憎恨中共我哋先會贏

由佢哋嚟反成效勁好多

同我推到各區連儂都有佢哋嘅暴行

可以用尼個直線抽擊佢哋
「不能用改革開放後的歷史時期否定改革開放前的歷史時期，也不能用改革開放前的歷史時期否定改革開放後的歷史時期」，由中國共產黨中央委員會總書記習近平於2013年1月5日在中共中央黨校「新進中央委員、候補委員學習貫徹黨的十八大精神研討班」上的講話中提出。

讀歷史使人變黃！

被自殺嗰啲，要畀中國人知

輸出畀中國人知中共係大話精，呢個政權係信唔過

齊齊推翻暴政